女仔係唔係都唔會鍾意生活太有規律既人

返工星期一至四既恤衫定好哂，永遠星期一邊套，星期二邊套。lunch永遠都係食個間。仲有好多類似既野。係唔係多數女仔都會嫌悶？

Lunch永遠食同一間你唔悶咩？

呢種應該叫精神病

呢d叫on9

同一間入面都大把野未食過，唔係局限住自己食同一間，只係唔想去諗食邊間

唔係強迫症，唔跟住做係唔會唔舒服，好似著邊套衫咁，冇跟住係唔會唔舒服。只係定好左就可以唔洗諗，某程度上我覺得自己係懶，唔係有規律，但人地就話我太有規律

有規律唔好咩 但唔好到一個病態嘅地步卜山無事㗎

你個 d 唔係叫規律，係叫一成不變

係 女人都鐘意神秘感 新鮮感

人哋鬼有興趣知你呢啲小瑣碎事咩

除非條女鍾意你 如果唔係留意唔到你著衫係有規律

老夫子

著衫無問題 lunch有問題

唔算病態，唔做唔會唔舒服

都岩，但好似有巴打講，冇人會留意到我邊日著邊套衫。同樣道理，既然冇人留意，我點解要每日諗著咩咁煩

一齊耐左，仲有可能keep住比新鮮感另一半？自問都會比下驚喜以前既女朋友，偷偷地買佢鍾意既野個啲

所有女人都貪新鮮，你話呢

樓主呢種人,食開一間OK就懶得試新野.食開一條女OK都懶得轉新女.夠專一呀,好仔黎.

星期五呢? 唔著?

咁你唔想改，做咩要開 post 問？

咁調番轉
有個女人係咁你會唔會對佢有興趣？

星期五著便服 著黎著去都係個幾套

想知大家點睇呢種人，冇諗過要改

有愛就得，有愛咩都得

就算你好似大劉咁日日食福臨門，我覺得對方都未必頂得順
仲要現實中你很可能唔係日日食福臨門，只係日日食食大家樂 / 普通茶記

幾好，平淡是福。同埋我重申，我唔抗拒任何轉變，對自己既事業之類既野都有要求。只係對生活既細節冇特別既要求，懶去諗。

但而家專一都好似唔係一個優點咁

對住我呢種人係唔係會特別快厭，變到冇愛？

自己lunch冇人約就餐餐同一間茶記，有人約就睇心情出去食。
有得拍拖個陣都會搵下唔同地方周圍去食既

咁你問咩春女人中唔中意
你又想溝女又想懶？
懶就咪諗女啦 問

衫褲我就嚟嚟去去都係嗰件,每日返工都係同一個時間出門口行同一條路,返嚟都係,甚少改變,每晚10點就上床灘到12點先瞓,食晏就一到五一間,六日就另一間.
我係咪都有問題

諗起啲退休老人家，朝朝著同一套衫，行同一條路，去同一間茶樓飲茶，見同一班茶客同點心阿姐，樓主咁想就養成左退休既生活模式

無野即 ... Batman 都係咁嫁喇 ... 呢d先好習慣左嗰個女朋串友就唔會轉，不過前提係妳拍拖會幾麻煩 ... 女人可以成日轉 😂

唔覺特別有問題

我一樣會咩都唔plan即興去旅行，只係將平時自己覺得唔重要既事規律化左佢唔洗諗

懶就唔好諗女係咩道理

認真 如果你真係懶到連plan野都唔想既人
你千奇唔好拍拖 因為女人煩過你諗著咩衫幾千倍
到時先黎懶得諗？無得你揀了

應該關個樣事？btw你溝女果時係咪都限住星期一一定wtsapp，星期二一定睇戲，星期三一定食飯咁

咁樓主應該岩比一位好有主見既女人食住
幫你打扮襯衫
但問題係點吸引佢
樓主幽唔幽默

之前去旅行多數都係女朋友plan,再同佢講有啲咩都方想去咁樣。女朋友係屋企一齊出街一定叫佢幫我拎衫。但買衫個啲我一樣有要求，佢都唔敢亂買衫比我

呢幾年出左黎做野，多數同佢星期三見（可能係行街，食飯，睇戲）跟著weekend再見多1-2日咁（睇佢有冇上黎過夜）

咁其實樓主你依家係有女既開哩個po有咩意義，係你覺得你條女唔鍾意你定你想溝過個

都想搵一個係可以幫我打點生活小事情既另一半，一開始點吸引女仔應該唔算係好大問題。我覺得自己咁既行為模式好似對大部分女仔而言，一耐左就會覺得缺乏吸引力，好似冇一段感情可以安安穩穩咁行到尾咁。自問都ok幽默，可以令身邊既人唔顧場合/環境 （如多人既地鐵）笑到失色

就快冇了，而家係分手邊緣，佢話好似對我冇左鍾意既感覺，想冷靜下

我有直接問過佢，我係唔係悶親你，咁佢當然話冇啦，唔通話我真係好撚悶咁樣咩。但係同佢相處中我又feel唔到佢覺得悶，有時weekend同佢係屋企煲劇煲到悶提議下出去行山，睇下日落（未同佢去過）個啲，但佢有時會話遠呀個啲，放假想係屋企hea下。
所以想知我咁樣既性格係唔係一個問題？

有冇製造多d驚喜呀
得罪講句 你要接受女人係好講feel既動物

淨係識得聖誕生日送下禮物咁樣，摩天輪卜哂8個位為左可以同佢2個人一卡呢啲算唔算驚喜？
一齊左三年幾，冇啦啦一句冇feel就可以完 當初又係佢想開始既，而家又想走先。

照咁睇你都算ok呀
唔好咁快下定斷住
性生活又點呢

同佢都幾夾，佢成日都話我正呀個啲 應該唔係氹我既

咁睇應該唔關咩著衫食lunch事
會唔會係你少左關心佢?
其實你自己生活悶真係wfc啦
諗下會唔會係其他原因

你問埋d 咁廢既問題
睇愛睇人既姐
實有女仔肯一至日一齊食茶記常餐, 同樣既餸同野飲

我覺得自己呢幾年黎係愈黎愈愛佢，有增冇減過。佢以前周不時會問我會唔會唔要佢，會唔會娶佢個啲。我都答佢一定會，而我工作既動力同目標都為左可以同佢將來一齊好好咁生活。所以我唔太覺自己少左關心佢，係幾個月前有一次佢朝早胃痛同我講完（佢不時胃痛），到夜晚我同左個fd出去公園吹水唔記得左問佢個胃仲有冇事，令到佢唔開心左一陣，我個下都知自己衰，冇左回事。

觸發而家咁既情況既點係我因為一件好小既事發左佢脾氣，唔係打交掟野個隻，但佢覺得我令佢覺得委屈。但佢自己話其實我不嬲都係咁既人，會因為一啲小事而牽動情緒，一開始已經知，唔知係唔係自己變左咁話。

可能想知係唔係大部分人都覺得有問題掛，其實都唔知自己想點，可能志在開個post比人氹下安慰下自己冇問題，終有一日女朋友會返返黎

咁你點氹佢
照咁睇都唔關咩生活太有規律事
應該係其他野做得唔夠好
或者你女朋友識左第二個

關咩著衫事

咁唔係你每日著咩衫哩d小問題，一係你成個人唔掂一係條女變心

之前一直都冇送過花比佢，因為我覺得我又冇揸車，送完比佢，要揸住周圍行街好似好肉酸咁。咁個次就特登買左札花等佢做完facial接佢之後食餐好小小。之後承諾返唔會再亂發脾氣個啲咁，我唔係就咁承諾，係講返個原因同實際解決方法咁。以為自己成功氹返佢，點知個夜之後佢同我講返多謝我做咁多野，但好似已經冇左個種感覺，好似朋友送花唔會特別興奮開心咁

我成個人唔掂就一直都係咁嫁啦 做咩冇啦啦會咁

無feel 呢句係無敵
樓主你識自我反醒係好 不過呢劑野真係無計
女人一講到無feel 其實都好難會返到轉頭
樓主都係諗定自己有無可能溝下條女無咁悶

多謝巴打，為左而家呢段感情又好，將來又好，想知呢啲咁既習慣係唔係真係一個問題

心已死 mola mola

個轉變真係好突然，件事一個星期前仲係開開心心，只係一個觸發點就變到而家咁，已經1個幾星期冇聯絡，感情真係好脆弱

對你心淡咗喇
如果佢唔係識咗第二個
你同佢講你會等佢啦 打d千字文比佢反省下
然後努力咁改善自己
過多排搵番佢 証明自己想同佢行落去打動佢

會唔會之前已經有啲異樣你無發現

我信佢冇第二個，千字文打過了，可以做既我覺得自己都做左。佢而家想我比啲時間佢冷靜下先，已經一個幾星期冇聯絡，日日好似等行刑咁，掛住佢都唔敢搵佢

完全唔覺有異木水

幾歲呀你兩個

26，27

總會有人識欣賞
除非樓主覺得值得改變去取悅更多人
同時都會冇左自己本身既特質

如果改變可以追返女朋友我唔介意，變再多都可以
因為本身都唔會話抗拒，只係成日將啲重複唔重要既生活習慣or選擇標準化左佢，唔洗成日諗

同埋，真係好想佢返返黎

冇Feel個概念太抽象
唔係改變某啲條件就改變到 情況嚴峻

比d時間大家啦唯有 係咪三年之癢果d

我明...佢自己都唔想，控制唔到。自己都會諗呢啲野強求唔到，但一返到屋企，間房每一樣野都好似關佢事，令我諗起以前同佢開心既日子，一落街放狗就諗起以前同狗仔一齊接佢既片段，一拎起手機就會睇返以前同佢拍既生活片（我好鍾意影佢生活既影片，打機，煮野，放狗），一冇野做就會諗自己有啲咩做得唔好，再幻想同佢一齊過既將來

但而家每日放工返去都係得返自己一個，自己一個放狗，自己一個hea，以前生活同奮鬥既目標都係將來同佢好好咁生活，而家變左好似唔知為咩咁

10幾歲個陣同初戀女朋友三年鬆啲就被分手，過多2個星期仲同左第二個一齊。之後雖然都有啲女仔示好過，但覺得唔鍾意人就唔好浪費人時間。到三年幾前，佢走入左我既世界，陪我渡過畢業，搵工，轉工既日子。我份人好急，覺得之後既工好差，好想快啲轉但未轉到個陣佢又識得叫我要耐心，一啲壓力都冇比過我。同屋企人關係唔好個陣，佢又識得走黎鬧我。但可能始終都係敵唔過3年

同我一樣 好努力為左佢 但係無啦啦有個人係你個世界消失左
個感覺好難受

如果我真係做錯左啲咩致命既野返唔到轉頭，我認命。但我唔係做錯啲咩嚴重野，點解冇得好好地傾下，比我改下？

配合人完全冇問題，最好有得比我配合，有時同事想出去一齊食我都會一齊。最主要係好多習慣唔係因為我自己主動咁想去做而做，而係唔想諗

比同事發現左我有星期一suit,星期二suit，每日lunch都係個間，逢星期五既lunch都會去同一間鋪食同一樣野之後，比人當我怪胎咁，覺得好難以致信 不過佢地又唔係歧視個隻既

同樓主一樣所以我A0

你係強迫症個隻定係懶得諗？

習慣囉
唔識講呀
返份工差唔多一年日日都係食果間
周圍都好多餐廳

啲同事完全理解唔到，但其實唔難，因為根本唔係去咁做

咁似有自閉症

我都係 不斷食 /做重複同一樣野。直至厭為止

自閉症係唔係同人溝通有問題？我應該又冇喎，同埋好唔鍾意孤獨既感覺

好似都唔少人係咁 但我諗份人唔算悶，都有好多野講

自己google下喇

咁同佢一齊你有冇成日做主動果d
雖然人人性格唔同
但我幾好奇你地點相處

btw樓主似係對個人生活質素唔太重視
似行屍走肉

應該都冇話邊個成日做主動，但佢都係成日聽我講既。
應該真係唔太重視生活質素，有基本野就ok。最想就係可以同鍾意既人歸隱係啲鄉下地方，樸樸素素咁過啲平淡但有時間既生活

其實唔會, 去同一間店舖食同一個餐,

星期六無野做去書店都係有路徑行,
去完誠品落去3樓食滿記, 之後再去sogo11樓

呢類pattern試過幾百次

我覺自己有社交障礙多
同人食飯會唔慣
自己一個食開心好多

成班人 搵位都辛苦喇

咁會唔會係你女朋友唔想歸隱係啲鄉下地方，樸樸素素咁過啲平淡但有時間既生活

永遠敵唔過新鮮感

又咁講, 男人食飯真係搵到間好食就次次都係食果間

女人係要不斷咁試新餐廳, 寧中伏都唔重複係咁去同一間

喂阿哥
我要你以後每次都只可以J同一個女優
你都頂唔撚順啦下話
仲要次次嗰件衫 食同一間野

邊間嘢咁好食呀

番工唔打扮係話緊比人知你冇件岩心水